時事台著名會然6IX(許宗樹）高超政治論述展示區

已成功評分

留意到百度六條仆街陷家剷想借車禍件事黎呃like

同陳雲個條撚樣有咩分別

發死人財
趁悲劇發生搞政治鬥爭
咁冇良心既事都做得出